IPhone 8 真心勁

用咗成年幾舊電仲有99%

冇可能的 有冇諗過係壞左

我部6PLUS 到而家都仲80%

我部ip8得返86%

iphone 6 16g
78%

iPhone 6 Plus

8plus 88%

Ip 7 用左差不多兩年仲有92% BH 好想換新機，但apple到依家仲未出到部有令大部分 ip6s to ip8嘅用家有必換湧動嘅機

Same

不過哩部好少用

屌你老味xs 不過自己都衰仔 成日用到自動熄機

你好快又會再自動熄機

無可能
你部機唔點用?

無錯

用咗半年已經96

同樣都係iPhone8plus 點解我得88%雖然一出就已經買

我都係一出就買8plus 得返85%

iPhone XS 上年10月嗰時買
宜家得返87
雖然會一路叉一路用同會叉過夜

用左大半年，唔會低過50%電量，永遠keep 著充電

Iphone XR 用左7個月 仲係100%

Apple又出殘體

Me too, dklm!

一個月開機一次，叉一次電

其實個battery health係咪呃人
我部6S仲係show battery health 100%
但係會自己boot機
Boot完會跌左20%
幾分鐘就自動收皮再boot過
但叉住電就冇問題

係舊電壞到連粒ic 都有問題

8+年幾兩年 83%

ip 7 兩年幾84%

完全冇換機理由
好好用

Apple 又贏呀 電池健康度都可以打飛機

iPhone 8

8仔當時一出就買 用到而加
點解咁會架

Iphone6

長插尿袋？

7 plus 用咗2年半

做咩唔換電啊

Xs max大半年

我84

85開始倒水
90應該係警戒線

話就話85，用落好似得返一半咁

我部X都係 85倒水咁，係咪一定要80巴仙先換得?

只係數字上既野
正如當日 碌柒 更新將粒電顯示多左 實際無變過

Xs max日日打幾粒鐘機
用左半年

6s plus 86%

se上年10月換左電 而家仲keep住100%
壞左呀屌

弱智仔

唔洗理，就算100，用落倒水都照換

iPhone 6s 83%
3年

倒水咁

我部8仔得返86%樓主多唔多用無線叉？

8 plus 93%

上年11月換左電
Iphone 7

我用咗未夠1年，得返90...

兩個鐘就冇電準備換機

我都係 成日chur佢 得返83%

xs max 99%

Ip7 17年10月買

xs用佐一個月 97%

我部8係第一批入手，用Apple Care前後換咗2次機，依家已經第三部以前部6冇去維修過

有咩方法等舊電健康d

上年減價即買 得番92

90%

6s 用左3年幾 仲有93%

用咗2個幾月得99%

換電
40%開始充到80%停

正常一年會跌幾多巴仙？

公司機用緊iphone 8
終極倒水

邊到有得check?
搵唔到

Iphone6s plus

用咗成年（每日用3分鐘）

起碼白色面已經贏好睇

天才肯換？我有apple care+ ，唔係比錢換